移民定居宜近唐人街，群居交叉感染以達互相保護

愛滋街

死龜街

死佛仔

死六常